[突發] 曼聯今年首個冠軍

魚拉突

Book巴士了

閹咗班獌狗會唔會踢得好啲

啪啪啪

個個都掛住生仔